海南雞飯大比拼

Ust南亞仔，天天

慘過返印度，美心
結論：美心大勝

ok la

明顯南亞仔果碟好食好多